---
title: >-
    دوبیتی شمارهٔ ۱۶۹
---
# دوبیتی شمارهٔ ۱۶۹

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>ما به غیر از یار اول کس نمی گیریم یار</p></div>
<div class="m2"><p>اختیار اولین نیک است کردیم اختیار</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>تن یکی داریم و در یک تن نمی باشد دو سر</p></div>
<div class="m2"><p>دل یکی داریم و در یک دل نمی گنجد دو یار</p></div></div>